{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73911&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풀빌라봄날"
    },
    "text": "各客室は一軒家型で運営され、すべての入室時間は5時から、退室時間は11時以降です。 追加人数は大人50,000ウォン、小学生以上は30,000ウォンで請求され、外部の人の出入りは禁止されています。 ペンションの事情により情報は変動することがありますので、ご注意ください。 各客室は個別プールとオーシャンビュー、海の眺めが区分されており、無料Wi-Fiと駐車可能、禁煙客室が提供されています。 お湯は基本的に28度を無料で提供しますが、3度追加で必要な場合は50,000ウォンが請求されます。 超過人数や未成年者、ペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別していただき、注意事項としてはオンシーズン中に料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 周辺にはパームカミーレ、泰安海岸国立公園、波濤里海水浴場が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の追加は50,000ウォン、小学生以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "外部の人の出入りはできますか？",
            "answer": "外部の人の出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別プールとオーシャンビューがあります。また、無料Wi-Fiと駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "お湯の温度はどのくらいですか？",
            "answer": "基本的にお湯の温度は28度で提供されますが、3度追加で必要な場合は50,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "超過人数や未成年者、ペットは利用できますか？",
            "answer": "超過人数や未成年者、ペットの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはパームカミーレ、泰安海岸国立公園、波濤里海水浴場が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 365
    }
}